[一人一信］致國際法庭徹查及制裁香港黑警

經過811後，香港政府仍然選擇與暴力同罪惡同行，香港人係時候企出黎為正義發聲！香港人！一人一信致國際法庭徹查及制裁香港黑警！

麻煩大家send以下email去國際法庭otp.informationdesk@icc-cpi.int
記得加attachment! ！

Dear Sirs,

I would like to report that during the past few months, there were frequent demonstrations in Hong Kong by the local citizens, which were initiated to object the Extradition Bill proposed by the Hong Kong Government.

During the demonstrations, the Hong Kong Police Force (HKPF) used unreasonable brutal forces / violence to disperse and arrest the demonstrators, including physical attacks, tear gas and plastic bullets.

Video A and B shows that HKPF shot at the protestors in a extremely short distance (under 1m).
Picture C shows that HKPF shot a bullet aimed at the protestor's head. The protestor lost the vision of her left eye permanently.
Video D shows that HKPF still used excessive violence towards the protestor even when the protestor was overpowered.
As identified and verified by the demonstrators, tear gas used by the Hong Kong Police were well past the Expiry date and we understand that tear gas is actually toxic or harmful to health.

Moreover, as shown in Video E, HKFP used tear gas indoor which is completely violated the safety guidance of tear gas.

The Hong Kong SAR government refused and keep on refusing to form an independent investigation committee to investigate the current turmoil as well as the seemingly unlawful acts done by the police force.

Video F and Video G shows that HKPF put unknown objects into protestors’ bags. It is believed that HKPF forged evidence against the protestors.
Also, Video H shows that HKPF was in disguise of protestors to incite the crowd to violence. So that, they could arrested the crowd.

In this regard, I would like to seek your assistance to instigate investigation into the unlawful enforcement of the Hong Kong Police, including the use of expired tear gas.

Thank you for your kind attention. I hope by your international impartial status as well as the connection with the UN, you can help us to stop the violence and offences being done by the HK Police Force, and bring true justice to us.

Regards,

A Hong Kong Citizen

推
已腥

Attachment in Google Drive
Video A:

Video B:

Pic C

Video D:

Video E:

Video F:

Video G:

Video H:

Ching 仲有attachment

早過你發出既時間腥左
但幫手推

推！

心的距離222 又block一隻一毛

push, 無視#4 五毛

推 已send

推

收皮啦 p牌仔 死狗番去啦 係度又要mon post 辛苦曬你啦 死狗sir

Sent

Push！

已send 推

香港人加油！

戇鳩

咁都唔制裁 咁全球都唔洗住人啦？

721
811

唔洗同畜牲發脾氣

push

再推

你就ON9
721 811 呀
屌你老味

推推推

721

!

和理非新職系-影片認狗組

唔該大家有時間可以睇返之前d片

將所有二五狗搵返出黎

清算警隊暴力 協助義士脫罪

721 811

洗唔洗用真名架想問

[一人一信］致國際法庭徹查及制裁香港黑警

Sor又手殘

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

email標題寫咩?

最好

可以用
Request for investigation and prosecution of the HONG KONG POLICE FORCE

唔好意思

麻煩大家email標題可以用

Request for investigation and prosecution of the HONG KONG POLICE FORCE

超過25mb send唔哂咁多檔案

已send出, 用回覆email方面分2次send附件

Dear Sir/Madam,

I am writing to complain about Hong Kong Police’s brutality and misconduct in recent events.

Over the last two months, large-scale and mostly peaceful protests have taken place in response to the proposed extradition bill that would allow criminal suspects to be sent to Mainland China, which protesters believe would undermine Hong Kong’s guaranteed autonomy.

In the protests, Hong Kong Police resorted to extreme violence on protesters, including disproportionate physical attacks, shooting at close range (), sexual assault (), use of expired tear gas, firing plastic bullets at retreating protesters, and random arrests.

There is substantial evidence that some tear gas used by the Police was well past the expiry date (). Expired tear gas, which releases deadly cyanides, can cause unknown health risks to those exposed. The ways the gas was launched in congested neighbourhoods might have prompted demonstrators to flee, but they affected essentially those vulnerable populations. Residents and pedestrians, many unprepared and uninvolved, happened to get caught by tear gas during these clashes.

Contrary to the guidelines for use, Police have started to fire tear gas indoors, most recently inside a train station () and within the vicinity.

The Hong Kong SAR government refused and continues to refuse to form an independent commission to look into the current turmoil, and in particular, accusations of police brutality.

In this regard, I wish to seek your assistance in starting an investigation into Hong Kong Police’s brutality and misconduct, more specifically the use of expired tear gas and disproportionate violence.

I hope your international, impartial status and your connection with the United Nations would help innocent Hong Kong residents by stopping police brutality, and hopefully bring us justice.

Thank you.

Regards,

A Hong Kong citizen

有改版 推